救命咩電線黎

我要搵呢條線既轉插器
但係我搵左成個鐘都搵唔到條線個頭既型號係乜
有無人識 條線本新係跟住盞燈

去華輝問？

咩燈來

換左個蘇頭仲方便

如果條線夠長
剪線駁3腳插好過啦

咁怪雞既

普通枱燈 以前學校設計堂做既project呢 老師比左條咁既線我地接又唔比賣個轉插搞到想用都用唔到

諗住搵唔到先駁 自己唔係好識駁唔敢亂搞

可以試下剪左佢自己博

鎢絲燈？

邊區呀 網上有教學片點駁啦

不過要把蛇剪

LED?

你SURE 唔洗插火牛

係外國唔知邊到有人可以幫我換
如果無人知我就去買蛇剪試

但你肯定唔洗經牛？

唔肯定 我正係記得佢借比我地用個轉插個插頭好大舊 唔知係咪連賣個牛

Hifi 線頭接燈咁奇怪

睇落似要經隻牛
樓主唔識真係唔好自己亂咁jarm線

我記得呢d燈係要經牛

我都唔明做咩學校要比線咁稀有既線我地

我都係比較想買到轉插/變壓多過自己駁等陣用到爆炸就pk

信你 我搵搵火牛種類可能會搞到

如果要過牛 你冇過會即爆

好彩上左尼問救左我一命

爆燈啫，又唔係爆炸，無事嘅